宇宙第一Band

Rock band嚟計 queen認第二 冇人敢認第一

哈哈哈

你話第一梯隊就冇得嗌交
死要分第一咪棧fans大戰